男友送左禮物俾我 但我唔鍾意 應該點應對

我男友唔算好有潮流觸覺 我本人亦都唔係
今年情人節佢買左個無線藍牙耳機俾我 個人覺得都幾貴
但係個耳機太大舊 係男仔戴嗰d款 亦都唔係我style
我知你地會話我有禮物收仲嫌3嫌4
個款咁樣我又未必會用
咁貴我唔用又驚佢唔開心
應該點算好

Trade咗佢

平平地幫你收左佢

咁佢實知

佢實睇連登 我連個圖都唔敢放上黎

係佢面前扮唔覺意跌爛

有幾多人會送呢樣俾女仔 準備俾bf起底啦你😎
btw耳筒係咪J字頭個brand

成千蚊 我想俾返佢用架 但好賤格

唔係
由佢起底啦 我唔想佢浪費金錢
寧願平 但真係鍾意

佢自己本身鐘唔鐘意個禮物先?
通常男仔送d你唔岩洗既野俾你 多數佢本身好鐘意先想同你分享
你探下口風佢點睇份禮物先啦
如果佢自己好鐘意既不如你搵個機會叫佢買隻平d俾你換番隻貴野俾佢啦
咁等大家都有得用 不過你最好講明買d咩款
事關佢今次買錯 證明佢未知你心水係咩

我諗佢本身自己鐘意先會送俾你 仲要咁貴
幾唔鐘意都係咁意出街喺佢面次戴幾次啦
怕柒咪搭巴士嗰陣戴

本身有啲難揣摩點解佢會送俾我
但你又講得幾有道理 佢本身都鍾意份禮物奈何係我唔啱
我試下搵機會同佢講下 或者我同佢share用都得
費事浪費左份禮物

出圖睇吓係咪真係無潮流觸覺？

屋企用囉

我送禮物俾佢都係送佢啱用+鍾意
我都要學下由男仔角度出發諗嘢
一定會戴下

男朋友我自爆啦 客觀討論 唔好嬲我 大家一齊用

都得嘅

柒到
加千蚊買個YSL card holder 好撚過
好明顯係佢自己想要 但唔捨得買俾自己用
買電子野俾女仔既男朋友真係陣毒味重到嘔

Ok啦 依家d藍牙耳機款係咁上下
不過係少見有女用家咁解

明嘅 女仔送會費盡心思
我嗰個要手作野
雖然真係好唔啱但禮貌上我覺得都要用吓
唯有有機會試吓透露吓對電子野無興趣
對野你試吓用幾次 之後借啲意叫佢袋住先
再話擺喺佢度先

你依樣都叫用得啊

其實佢係買比佢自己

同佢坦白，但認真表明心意已領